勇ONLINE 聖誕大改版 (+15裝備)

HI 各位巴絲
勇ONLINE就快全新改版推出+15裝備
呢個時間係入坑好時機
因為可以誘過打石打貝賺第一桶金
各勢力都開始招兵買馬
勇ONLINE官網:
而呢隻GAME最主要都係打架 PVP PVE 亦可以優閒打寶打活動升LV
大型打架電算公會戰:每星期三，六

每晚亦都有CDM公會戰:

而公會亦都會不定期舉辦活動 例如聖誕交換禮物 武林大會等等
而且公會100%全深黃 大家同聲同氣 歡迎加入
telegarm:

BTW.我地唔怕其他敵盟既巴絲加入,歡迎跳槽

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

新聞無報 葵涌石籬石俊樓有人被自殺！

好懷念 唔夠人抽就吹雞call馬

我想課金除咗8591仲有咩門路?

玩左好耐 自己打到商洞D怪唔夠打就無玩
係咁自己啪水打 好辛苦

又係你

嘩
仲未執
有把六刃唔知乜刀+9

大卡車

push

重課狗準備全身+15

係唔係要打小俗辣升lv

易家好似改晒d技限制？
當年每個7lv學一次技
但近年登入試手 發現d技好似想學乜就乜

係啊 依家可以學乜都得
比新手可以試下啲技岩唔岩先再繼續玩
到後期技能點高lv先要靠等級
巴打們記得玩玄校
我地港盟係玄巖 有黑色洋紫荊盟徽

係咪要認證左先玩到

係 你申請完賬號 直接線上客氣屌柒個gm叫佢開通就得
有咩唔明 可以入telegarm交流

服務時間 每週一至週日 下午兩點至十一點

Del game

Del左張盟徽佢

屌 p牌仔推唔郁

申請左入tg搵巴打加你入盟
我地會有服飾比新人撐過前期

搵唔到d npc係邊

推

要搵咩npc？

一開波果個

有無名？
試吓入本館，係一開始嗰個位嘅正後面，過傳點

唔洗解任住
打怪升lv就得
升左上去先慢慢解

有咩職勁

依家現時最勁係變身
但係依家出+15裝備就唔知會唔會有變
預測精神系會變勁

想玩 格/劍
但耐無玩已經唔知修咩勁了

玩格鬥啦
CP值高啲
劍道要重課先會勁
你申請左ac入盟會有師兄教你點玩格
記得簡玄巖 如果唔係加唔到你

力敏格定係力精格
今晚裝返隻game先

力敏格
利申：港盟格鬥神

唔該巴打
今晚同個FD裝返GAME先 順手睇下開唔開到舊AC

而家變身最勁 重玩建議玩變身

早晨
今日就改版喇
希望可以全身+15

依家+15 260武好OP (勁過300武+11)
新手淨係買左把武都夠自己單升

有無巴打教點力敏格技 新手岩岩玩

巴打 game 咩id

呢家先開始玩
洗唔洗重課？

我有4-5個fd 一齊玩

但個時玩到16x 就無玩

Sm校

有無巴打一齊玩 原全唔知有乜可以玩

依家香港人都玩緊玄校
創左個港盟

呢個版本輕課屌打一堆老手

其實整體仲多唔多人玩

我岩岩回歸 其實幾多下 不過而家新手唔洗係野外升
所以從頭升既話 要等高Lv少少先組隊升 不過一日就上到

隻驚點解仲未摺埋

有無巴打想要D裝/錢 我有幾億同D裝值錢可以送 留一留telegram